卡巴列羅效力曼城期間，曾在2015-16賽季英聯杯決賽中撲出利物浦3粒十二碼，幫助曼城獲得冠軍。

卡巴

岩岩幾撚驚係換卡巴返出黎
都要多謝kepa

Kepa好波

對返舊隊友 易捉路好多🧐

唔止呢場 卡巴救過好多次12碼 歐聯對摩納哥都有球

擺明想show off
撲阿古狗果球個moveset幾靚
但自己又柒到盡